村上春樹=利物浦

我利奪冠先定村上春樹攞獎先？

你有女先

sor
不嬲有

咁咪證明我啱囉

醫生

Both rubbish

侮辱咗村上春樹

英超欠我地利記一個冠軍！
奧斯卡欠村上春樹一個文學獎！

btw屌你老味成日叫春

我只能永遠讀著對白 讀著我給妳的傷害

我原諒不了我 就請妳當作我已不在